有冇人11 月去旅行 日韓台

我見88 蚊機票仲有小小淨
但冇朋友一齊去
想睇睇有冇人11 月頭/中得閒
可以一齊去
雖然係陌生人 但如果你都一支公想去可以傾下